有冇人同ex 仲有聯繫？

其實仲未接受到叫佢做ex

講就話做朋友 其實根本想仲有機會
一定會留戀
不停在意佢有冇on ， ig有冇po野
好難放得低
又好容易唔小心揾左佢

但block哂又仲辛苦
完完全全消失係自己世界仲難受 一時之間接受唔到
更加好奇佢做梗咩 同邊個一齊

心痛死

放開啲 我係想唔再搵佢 但無計
因為求婚之後佢話性格不合分開 都唔怪得佢 係我既生活都好悶
我仲要處理好多婚禮果啲問題 錢銀 同租屋問題

唔好覺得係自己錯啦 佢係覺得唔夾點解去到求婚之後講

大家都有錯 我改得太遲 佢都唔再俾多次機會我
你唔好諗咁多啦 仲細 好快就有其他人追架啦
睇可以睇 但唔好有唔開心想法 要活得俾佢好
係我地班好人宅男先難搵到另外一伴

其實都知道要揾下一個唔難 甚至可以揾到比佢更好

但就係唔識點放棄

係你既始終都係你 唔係你既始終都唔係你
我睇你其實我覺得你仲好過我
始終未求婚 又未結婚
時間可以沖淡一切 我依家星期六 自己一個行下山
個頭腦都清醒啲 又唔洗錢
又或者搵野黎學下 充實下自己

利申 之前一啲運動都唔做

我今晚都去左跑步
同樣冇做過運動

咁咪好囉 做下動運健康啲 得閒放下ig 動態 俾你ex無左佢唔會死既 同埋搵多啲人傾下計 一定大把人關心你
我無左未婚妻 但知道真係有好多好兄弟同屋企人係身邊
唔好再諗咁多啦 做人向前望 好多人會支持你 包括我加油

有人撐住真好 你都加油啊

覺得悶個陣都可以揾我
我都好悶

大家加油啦 下個會更好
我人生都好悶 返工放工
草埋啲錢都係結婚（已經洗左好多）
興趣又無 淨係打下手機game 得下課一兩舊水
星期六行山 星期日休息或者同朋友食下飯

搵到個可以吹下水都幾好

一悶就好易諗起佢 會想揾佢 好辛苦
揾人陪下好好多

我諗香港地大家都係禁

我依家仲要自己一個住 見到啲傢俬 婚紗相有時都忍唔住 我都會堅強落去 你都係呀 堅強啲
真係頂唔順同朋友 屋企人講 溝通係好重要
或者同我講都得 因為我都好悶

朋友自己都有野煩 屋企就不了

係到發洩仲去 起碼大家都經歷梗一樣野
好似真係有人陪住禁

朋友係有野要煩 就係要你煩住佢囉
發洩要既 但要係健康咁發洩 之前我日日飲酒
飲完第二日 都係咁 唔會解決到架 仲好Q辛苦
就有野都要面對克服 唔好逃避 咁先會長大
可能今次真係好痛好傷 但痛完傷完知道自己有咩不足咪去改囉 都係依句 你仲細 享受下人生 同多啲陪下身邊嘅人

其實你又知我仲细

狗up差不多30囉我
交唔交換tg 吹下水

禁都真係仲細

冇用開tg 之前拍拖冇down

咁得閒傾兩句囉
仲唔訓 唔洗返工返學咩？

唔洗啊 禁岩聽日放假
不過都眼訓lu

遲d down就add你啦

垃圾 我都好眼瞓 每日7點起身返工 ..
早啲瞓啦 唔好諗咁多啦

你話事

你都快d去訓啦